★微軟下架所有Lumia系列手機 !

曾經何時，銷量最好的Windows Phone是Lumia系列產品，如今隨着Windows 10 Mobile系統的節節敗退，Lumia系列似乎也走到了終點。繼多個市場下架後，Lumia系列智能手機在微軟英國商店也全面下架。